我哋唔會代替你走下去啊！！

要走就一齊並肩而行，唔好再去自殺！
有咩問題有咩唔開心就一齊拆，拎出嚟傾，呢到咩人都有，總有人幫到你！

We can walk with you.
We can fight with you.
But we can never replace you.

#一個都不能少啊！！！

咪係，唔代呀
要行，一齊行
想休息就休息
後面會有人補上
唔準離隊

想尋死既
試下即刻去旅行
冇咩錢就近近地台灣
去啲民主國家吸收下自由空氣

暫時做隻港豬
番到黎再一齊拼搏